畀我呻下啦

女朋友讀緊書近排好忙
依幾日都日日番學校做野做到好夜
我whatsapp佢佢都好耐先覆
感覺佢又唔關心我我又冇機會關心佢咁
依種感覺一啲都唔好受

你都係想講你帽左姐

唔會啦
佢份人本身認真做野姐
純粹覺得依段時間過得好辛苦
自己又要番工佢又要做野大家拍到好似long d咁

樓主係番緊工？
女朋友係呢一兩星期先咁忙，定係都預示到黎緊一段時間都會係咁？

主要都係自己唔開心多你啲意見都好好thanks

係
我諗完sem前都會咁啦

都岩岩開學咋喎，佢咁快就咁忙既
佢係full time讀書，定係邊做野邊讀書？
如果佢要忙咁長時間，其實佢都會好辛苦喎.....

Full time呀
佢讀書好叻果啲嚟所以每樣野都好畀時間落去

試下鼓勵下女朋友，
同佢講「雖然你依家好忙少左時間相處，但我都會係身邊幫你加油」
類似黎D說話，我諗對大家黎講，感情會更加升溫

樓主做咩野架？
你地拍拖拍左幾耐？
佢岩岩升大學呀？

巴打似想查我家宅喎

哦，你唔講都得架
不過想睇你下你地既關係去邊度者

學霸女朋友
樓主你同佢拍佐拖幾耐啦？
之前有冇試過經歷佢好忙既時間架？

帽事嘅